1959 香港二手tsla

落鑊

入唔入好

$1.2 咁貴
傻仔先買

應該幾多錢先入手好